我年尾會升做VP

到時就比較忙上唔到連登。

virgin penetrater？

咁你咪好威？

好快上埋CEO Check Email Officer

Vice Premier。

有咩唔畀得人睇=.=。